有冇舊電影推介

種類冇所謂

第一名（黑白默片）

小城之春唔係默片

對唔住 記錯咗添

呢條list入面有

Twelve angry man

Triangle

90s年算唔算舊？

casablanca ，歡迎挑戰

擋不住的瘋情
玉蒲團2玉女心經
赤裸天使
90年代華語3級片top 3

Citizen Kane

其實唔係覺得超級好睇

全部 david lynch
點可以唔提 wild at heart 。

日本：
七人の侍
羅生門
晚春
東京物語
浮草
切腹
砂の女

英美：
Sunrise
City Lights
Gone with the Wind
Stagecoach
Citizen Kane
Casablanca
Brief Encounter
The Third Man
All About Eve
On the Waterfront
All That Heaven Allows
The Killing
Paths of Glory
Touch of Evil
Vertigo
Some Like It Hot
The Apartment

歐洲：
The Cabinet of Dr Caligari
Metropolis
M
Rififi
A Man Escaped
The Seventh Seal
Wild Strawberries
The 400 Blows
Breathless
La Dolce Vita
8 1/2
Blow-up
Persona

Metropolis 挑機。

Blue Velvet

Hitchcock

godfather1-2

燒山好嘢
講電影，陶傑呢d 19文棍算老幾

鐵金剛大戰金手指

小津
成瀨巳喜男
黑澤明
木下惠介
Ingmar Bergman
Tarkovsky
Fellini
希治閣
安東尼奧尼
維斯康堤
法斯賓達

正常速度佢地既戲應該夠你睇到2018